馬料水 水警機地門外 居民聽到大聲呼喝聲:唔好郁

2240 馬料水 水警機地門外 近十輛衝+豬準備出動

2200左右有對岸居民聽到大聲呼喝聲，並叫唔好郁

2230 過百防暴或持盾狗離開水警基地，分別上左多架PTU Y及 PTU X 衝 往大埔駛去

推

咩事

好不安 有無議員去睇下咩事

係一個報 定好多人報

演習？

咩事？？